其實你同女鬥一定輸

在公在私
你一係有條件到
唔駛同女鬥
你要鬥個下
其實已經輸左
男仔成日以為
要爭取
可能其他方面有用
但對住女你咁一定會輸硬
或者咁講
做左咁多年人
你都心裏有數
情願你心淡
好聽就叫睇得開
唔好聽就放棄

無所謂啦
都無女同我鬥